又有海外香港學生被大6狗咬

報移民局, 去得紐西蘭全部都係為左移民

仲有報學校、警察同埋英國領事館（佢好似話所有英國人就係狗）

認真可以搞大佢，搵律師！就算對方大陸人大把錢搵更好嘅律師、就算告唔入打官司輸了、都可以比更加多人知道這件事，尤其是話「英國狗」。等嗰邊啲鬼佬都發聲！

推

澳紐呢D國家唔會高調郁呢D支那人,
唔好以為佢地移民局唔關心, 其實好在意, 如果唔係點會成日暗示要班友「去支那化」逼人去上D班, 同埋搞到移民鬼咁難
到佢地排隊移民果陣, 拖佢一兩年耐D, 拖到轉例就夠
正如近年大量支那人想入境移民比移民局reject佢地學生visa或者working visa, 原因竟然寫「移民傾向」, 擺到明係人治式禁佢地足